[推上國際] 林鄭：除非出到核子手段，咁就兩敗俱傷，否則我地應付得到！有冇人知呢段英文點講？

林鄭媽媽送咗咁大粒子彈俾我地打國際戰線

除非出到核子手段，咁就兩敗俱傷，否則我地應付得到！

有冇人可以英文翻譯出嚟 放Twitter

一定要比國際社會關注佢咁大膽嘅言論

至少一定要比Solomon 袁弓夷 知道

有冇人知呢句野嘅英文係咩

唔好答我 I go to school by bus

Never nuke a country twice.
If you want to nuke, nuke me!
I AM CARRIE LAM!

if ☢️ bomb, ok

solomon 識聽廣東話

英鎊愈升愈快

佢真係自大到好得人驚

痴撚線，癲架！

航空母艦都夠你死一百次啦

unless the west use nuclear weapons (or military threat) otherwise carrie lam can bear the sanction

nuke me or lick my pussy

呢d玩笑係你呢種地方小官講得架咩
on9

nuke me if you can

推THIS

好似係CCTV嘅問題
佢一路答一路望稿
相信一早夾好，佢係香港戰狼
即係中共借佢把口同美帝講

有咩咁好笑？ 佢係咪onL9?

回應央視問歐美制裁 林鄭：除非外國用「核子手段」 否則受損只是對方
特首林鄭月娥今日會同一眾官員，公布押後立法會選舉至明年 9 月 5 日。在記者會的問答環節，一名報稱「中央電視總台廣播」的記者，問她如何看待歐美國家的制裁，林鄭月娥指，外國制裁「除非出到一啲核子手段，咁就兩敗俱傷」，否則受損的只是外國。她又抱怨不明白，「點解一個地方首長，在自己國家地方去做呢啲（防疫）工作，會受外國制裁」，批評是「無道理、無邏輯」。

林鄭女娥承認，因為《港區國安法》，美國甚至歐洲國家已表態制裁。她先強調香港是中國不可分離的一部分，香港事務是中國內政，若外國干預是違反國際法和國際關係。她又指今次押後選舉是為了保障全港市民健康，「完全唔明白點解一個地方首長，在自己國家地方去做呢啲工作，會受到外國制裁」、「完全唔明白係咩道理、咩邏輯」。

她又提到，美國和歐盟都在香港賺取貿易順差，特區政府已就制裁行動評估，認為除非對方使用「核子手段」，就會兩敗俱傷，否則受損的只會是對方。至於禁止輸出科技物品及武器，「可以另謀供應，亦都做緊。」

而她本人面對的制裁，林鄭月娥則犒在美國沒有資產，也不嚮往去美國，既然制裁是「無道理、無邏輯」，「我都係一笑置之，嗤之以鼻。」

要翻譯就翻埋Q&A

If I burn,I burn with us

No bargain unless war

宣戰

佢笑乜，有咩咁好笑？！

Only nuclear bomb can stop me fuck HongKonger

Direct quote from Carrie Lam regarding the sanctions placed upon the Hongkong government and related individuals:

除非出到核子手段，
Unless a nuclear mean is exercised,
咁就兩敗俱傷，
In which case neither side would come out unscathed,
否則我地應付得到！
Otherwise, we can handle the situation!

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

出到核子手段，就係香港傷， 美國唔傷

點解會兩敗俱傷？

唔通林鄭收埋粒核彈可以掟返美國?

BNO全面進場

兩敗係指中國傷同香港傷

港府考慮核子手段情況 城大核子工程有前途

其實大家意思係咪理解錯
應該唔係真係核彈

佢係講緊禁用美元，制裁銀行個d金融核彈

笑你老母個西呀

777終極目的

有冇Twitter?

最鍾意咁串嘴

等睇核彈

煲大佢

佢係咪幫佢大佬宣戰？

Nuke my dead body!

唔明點解無人擔心

winwin means nukenuke

This one is accurate

唔知點解? 你唔洗知嫁LA

有人tweet咗喇
我RT咗, 叫契爺出經濟核彈, 大家幫手RT

班支匪放核彈?
我唔係好信

嚇鬼

MQ9死神無人機加地獄火飛彈已經搞掂

Push

要死一齊死我都幾廿歲驚乜

即係同你講,你點制裁都無用,
我中國食樹皮都唔撚驚,反正都唔會內亂,
你除非打熱戰啦,但我睇死你美國唔敢

地獄火係血滴子，得高速旋轉刀片，淨係kill一個，n千尺高空射落黎，之後好似伊朗有條友就咁俾人ko 左

蘇萊曼尼

GIVE ME NUCLEAR OR GIVE ME WON

一開條片聽到佢把聲就想死

US is a fuckin pathetic pussy who never dare to show its balls
Kiss my ass, world

nuke us,i dare you

ninja bomb

you either nuclear bomb me, otherwise i win haha

聽到都笑咗出聲
把黑警落單個陣都驚到跑走
人地真係同你開槍駁火，班黑警隨時仲早走過你班高官
講個笑話
忠誠勇毅

我屌……邊個會lick呢條柒婆個西……

Nuke me, asshole.